入黎放低你手中文字

成日係IG/fB睇到啲人寫字好靚
望住自己啲小學雞字....

點解啲人寫字好似電腦印出黎咁

D字係咪好有性格先

係 未見過 啲人學唔到你啲字